想請教養盾臂巴絲

朋友搬屋，冇地方養，隻盾臂3-4歲
本身都有領養左隻巴西，不過盾臂真係唔敢亂黎。
我住私樓頂層連天台，天台有電插燈，整間小龜屋應該冇問題。問題係天台會同其他住戶對分，閒說盾臂好鍾意食屎，玩屎。請問係咪堅係玩得好勁，因為我驚太臭比人投訴，同埋佢地痾屎會唔會好密，因為我想半放養，日間由佢係我天台自己玩，夜晚先搬佢返有圍欄的龜屋，但如果佢成日痾，又鍾意踩屎醬，個天台日日要大洗都似
請問有冇巴絲可以分享下戶外養盾臂的心得，同間屋d整好

有屎佢就會食 食到成手成嘴都係 周圍hi

佢地開大次數頻唔頻密，閒說可以訓練佢浸暖水先痾，堅唔堅？

🐢

可以好密 焗住成日臭過貓屎

唔想臭可以用底材 最緊要有地方 有心照顧就唔成問題

我係天台放養，應該唔可以全個天台用底材

D屎臭到仆街
D尿又勁大篤
慘過養貓

大盾建議用椰泥
如果可以改動可以用磚圍住

我諗住中約咁樣set場，各位有冇高見

天台有屋可以咁考慮 不過無底材都係玩屎